金童歌手Celine拍片多謝大家支持

完全感受到佢果種發自內心嘅真誠

樓上老母比狗屌

ching sick ball

好做作好浮誇

點解咁細個已經Feel到佢講野好假...

依個真係發自內心既假

浮誇到呢

對住塊鏡練有冇打冷震

睇住條片都feel到係佢老豆啲屎橋嚟

睇頭幾秒即cut

哇屌
老積到呢

好撚假

柒過呀輝

七情上面

最後幾秒伸隻手出嚟柒到打冷震

有冇人打999幫佢報失童真

Feel到有綵排過，用童真掩飾演技

諗起雖然講唔出咩大道理，但就覺得好有親切感個肥仔

佢啲高音聽起黎好薄，覺得佢本身把聲一般....

其實覺得佢幾慘，一個老豆唔夠仲要整多個經理人
佢都係照劇本演出咋

家陣D咩一叮只要搵個"得意少少"o靚妹上去唱乜鳩都冇人foul